終於喺德國開到AC啦~德國沙田友之分享～

多謝連登工作人員先~！

大家好，我係喺德國嘅沙田友，星期日喺屋企睇住直播好緊張，好傷心，見住細個成日去嘅地方變成戰場，見到各位唔抛棄任何一位同伴，不禁流下淚。

喺德國，我哋喺唔同城市有過集會或遊行，我哋嘅搞手們都係政治素人，一開始乜都唔知，而且要解決德文問題。另外大家都住喺唔同城市，好分散，一開始只有柏林嗰邊，但因為太遠，加上柏林嗰邊鼓勵，之後喺科隆同法蘭克福都有，第二個星期連漢堡同慕尼黑都有。

喺參加嗰陣先知道有唔少人喺好遠過去，有啲單程車都要2至3個鐘，而因為集會喺6月7號發起，喺咁嘅情況下買火車飛係好貴～！我估唔到大家都咁願意！因為我喺德國好幾年，有報道話香港啲後生仔收咗錢，唔知係真唔係，但我今次可以好肯定咁講冇！！！而且大家都願意自己花錢出嚟～！！！

喺準備嘅過程中，大家都唔知點開始，都係一齊夾手夾腳凑成，全部都係自己諗辦法解決。喺法蘭克福甚至連張枱都係臨時用一塊板加衣架搭出嚟，亦臨時問附近啲雪糕店借枱同櫈（有年長嘅伯伯），之後願意嘅人去幫襯返 （因為會影響到人哋做生意）。

喺德國集合遊行同喺香港好唔同，喺德國，你唔可以帶口罩，又唔係好多人，好驚俾人點相，以後返香港都可能成問題，同時近年有唔少大陸人出國留學生活（其實有唔少係明白事理），就驚有人踩場，但我哋有人講，為咗香港，我哋唔驚得咁多！（仲要我哋唔係搞港獨，唔係反共！）最後都順利舉行。

喺第一次集會嗰陣，我哋大家都唔希望有下次。喺中間嘅嗰個禮拜，我哋雖然遠在德國，但一直都近貼住香港嘅消息，希望林鄭可以收手，撤回，可惜事願與違。冇辦法下，我哋只好再次出嚟！

同香港一樣，第二次比第一次出嚟嘅人多。今次因為有經驗，加上喺申請集會之前大家已經有心理準備隨時行動，所以物資多咗，有更好嘅安排，亦有人帶德國，台灣朋友家人過嚟（外國勢力？大家都係人，有人性有良知架！）。

喺法蘭克福，除咗展示單張（喺德國發單張一定要有聯絡人資料）同講解之外，有人整白花，亦都唱咗幾首喺香港都唱嘅歌，"海闊天空"，"Do You Hear the People Sing?"（粵英版，我哋算黃絲嘅話，猜一人物XD），"Sing Halleluja to the Lord"等。

雖然我哋咁樣自己組織係好攰，但之後喺柏林嗰邊仲有連儂牆，
亦有人願意喺自己大學入面貼新聞，喺唔同渠道，用少少嘅力量，俾更多人知道。

喺成個運動入面，百感交集，我自己細個有玩少訊，識唔少警察，佢哋都好好人，唔相信佢哋會變成依家咁。雖然真係有警察做得好過份，但我相信喺入面仲係有良知嘅警察，希望你哋可以勇敢企出嚟，企喺保護市民呢邊，其實同時都係企喺保護你哋同事嘅嗰邊！細個打機打得多，見到喺沙田新城市廣場中庭嗰度喺天井型設計，上面仲有好多層，假如示威者真係暴徒，有計劃，星期日就已經可以喺上面dump重嘢落去，就好似電視嗰啲攻城咁，但電視面對嘅喺一面，新城市嗰邊喺四面，仲有好幾層，你哋喺中間，危險到極～！（橫壆街都係危險！）你哋真係想連命都唔要去保護嗰啲唔負責嘅高官咩？當你哋勇敢企出嚟，我相信示威者會支持你哋，特別係當你哋願意提出支持成立獨立調查委員會去查番成件事～！！！

最後特別想同香港弟兄姊妹講，你哋好勁，竟然可以連續唱咁耐"Sing Halleluja to the Lord"，我唱咗一陣就覺得好攰！你哋辛苦晒~ ！作為基督徒嘅我哋係唔希望有好似香港最近嘅暴力發生，我唔知各間教會嘅具體教導同做法係點，當我哋諗清楚成件事，解決暴力關鍵在於林鄭，而我哋最多只可以喺每場示威入面企喺示威者同警察中間，避免衝突，但假如我哋唔想再有人受傷，唔理係咩政治立場，為咗示威者定係警察，我哋都要企出嚟，因為神問過邊個係我哋嘅鄰舍，教導過我哋點樣做鹽同光，點樣必稱為神嘅兒子，活出基督嘅生命～！我會為你哋，為香港，為唔同嘅人，為受傷，為掌權嘅祈禱！喺我身邊嚟自唔同地方嘅都會一齊祈禱！希望你哋都可以為我哋喺德國嘅學生祈禱，我哋最近開始考試，香港咁嘅狀態好影響心情學習，求主安慰！

721加油~！香港加油~！We are connected! Gottes Segen!

（第一次寫，寫得唔好請多包涵！）

加油 海外文宣
各有各做

我缺俾大陸人睇嘅文宣，之前見到香港有做，但我唔知邊度攞到

Push

[吸引力法則]
期望執法人員勇敢企出黎
唔係要保住任何人
而係保住自己良心

唔記得咗問大家攞俾大陸人嘅文宣，我呢度冇😅

Keine Auslieferung an China

咁啱個幾日路過Frankfurt 朝早先知有集會 臨時加入

好撚離地

美國沙田友
美國戰場好撚多大中華
Btw文宣工作 齊齊加油

海外文宣真係要靠你地。
加油，唔好放棄。

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

你有冇俾大陸人睇嘅文宣？

我大概記得你😁

多謝你
兄弟爬山 各自努力
歐洲文宣靠哂歐洲嘅巴打絲打喇

都話喺德國好多年，冇計😅721加油啦！

無 我對西人多，同佢地解釋同講解情況同發展。大陸人既話 我一開口佢地就我吵

遍地開花

因為我返教會，德國香港人又唔多，入面有好多大陸人，我最多轉到啲香港教會嘅文俾佢哋，但其他大陸人，只要係有理性嘅，基本仲好溝通過香港啲藍絲😂

點可以知道黎緊幾時仲會有德國集會？

海外文宣嘅兄弟

正呀

Willkommen

你喺德國？

Thx